大家記住今日唔係遊行

係自己到元朗膠遊

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖